# Домашнее задание: Python Developer. Basic

**lesson3: Работа с функциями**

Цель: В это ДЗ вы создадите репозиторий и напишите код,
который продемонстрирует работу функций.

**lesson8: Классы**

Цель: В этом ДЗ вы напишите базовый класс и сделаете главный модуль, 
при запуске которого выполняется демонстрация работы всех классов.

**lesson 15: Асинхронная работа с сетью**

Цель: В этом ДЗ вы напишите скрипт.

**lesson 23: Базовый фронтенд**

Цель: В этом ДЗ вы создадите первое веб-приложение.

**lesson 24: Docker; системы контроля зависимостей**

Цель: В этом ДЗ вы создадите Dockerfile с установкой зависимостей и запуском веб-сервера.

**lesson 24: Flask + SQLAlchemy; docker-compose**

Цель: В этом ДЗ вы настроите взаимодействие между контейнерами.
